黑色沙漠 百人公會《攻略組》招同盟 新血

團結連登力量

黑沙百人公會《攻略組》尋求同盟 一齊對抗台仔

黎緊我地仲會開新既分公會。會一齊做公會任打世界boss，攻城據點戰。

遊戲內有咩唔明都可以盡量問 有唔少高手會解答

今日比三個台仔公會宣戰

3個公會打1個，我地戰績都可以keep到win一半以上

有玩緊既香港其他公會 大大小小都好 ，搵埋我地一齊組個同盟 ， 比人打一定會幫你出頭

無公會又想搵個公會既，都可以搵埋我地

唔好輸得比d台灣仔

有興趣係game入面add 我

家名：與敵同行
角色名：Dumbledore

我

岩岩比三個公會打到好難受，巴絲們幫幫拖

舊圖（兩日前公會Boss）

一陣搵u

團員幫推！

可以同盟咩?

巴打你地打公會王開幾多隊？

班台狗EQ好低

暫時自己同身邊朋友都未有呢個問題

口頭協議姐

到時有事 會支援返大家

想入公會 ,有幾個friend 一齊玩緊

係公會果到留左言

Tele:@lolap0415

pish

想入工會，得35lv

之前我安全密碼set 六個零有出現錯誤呢個情況，轉左另一個就冇事

我記得好似係6隊，班戰士係咁死，遊俠安全輸出

50lv想轉會 可否番個位

點加？

人數太多

呢幾日會開分公會

請巴打們耐心等下

入game add我先

到時開左分公會 會一次過拉人

今日公會王

我同我啲friend夾埋有5-6個人, 等你開分會
家門:旋風擺蓮腿大師
角色名:奇諾MolaMola

新會靠哂你地

收唔收新手？

收， 新手都會慢慢勁！

岩岩入game 仲收唔收？

要密邊個

開post 哦度米有講！

家名：與敵同行
角色名：Dumbledore

你會 長玩米收囉！

推～！

5P集中地

冇事喎 戰士招黃昏無撚敵

我公會一個人都無死過 4隊 20分鐘左右

想玩 但之前玩過下 入到去都唔識點玩 好似好亂

而家攻略組爆晒人

開左分攻會戰略組有返好多位

想加入快搵我

但今日出去拜年 晚上先覆

Add左你
家門：黑夜月光靈 id:淩淩樂樂

係咪一定要買左產品包先有得玩？

想知分會叫咩名

跟住主線走

係呀， 偽達

game名喺咩？搵唔到

留名

家名：與敵同行
角色名：Dumbledore

想入
家名: 黑暗之子
Id:末日仔

想入, add左樓主fd

新手求香港公會 tele @denniss208

add 左樓主，家門名係男人心一字馬

新手 online game 白痴